清玉真心唔應該支持!

水門雞幫清玉冇錯好有人情味，但唔該大家諗下……
第一，清玉冇任何行動証明係黃。(冇罷工，冇支持運動嘅聲明等)
第二，水門雞幫佢係話因為做唔住，但我飲完先知咁難飲，根本係廢水……唔怪得做唔住。
第三，佢同一芳差唔多，有分店話要打示威者，但元朗分店表明"佢不代表我立場。咁某程度都唔代表佢係黃喎! 客觀而言只係保住自己生意。
唔知水門雞點解咁幫佢啦，只係希望大家唔係盲撐，因為真係好難飲。
講返正經野，請關注4警輪姦初中女事件!!!

個間派過水同茶

噢原來……但真係唔好意思好難飲

鐵觀音珍珠奶茶同翡翠檸檬唔伏
其他我就唔知啦

我就係飲鐵音出事問好多朋友都覺唔掂

咁對唔住可能係我口味異於常人

屌你都係覺得難飲姐但黃店都係要支持既,利申8月5有分店擺過工

收皮啦 連登仔話幾難食都照食架

杯奶茶係飲微糖 半冰 本身糖份係好甜

飲過鐵觀音珍珠奶茶 普通 但佢真係黃
蒙面法立法果日 佢收銀果個位放左張寫住蒙面無罪既紙
同埋遊行會派水
想再試下檸檬愛玉果d

佢門口有大大隻文宣喎

特許經營,唔係間間黃

清玉個老細有無出po講過支持香港人?
一芳雖然都係特許經營咁 但個老細係深黃 出晒po